電影界大毒瘤DC最新獻世之作Shazam!柒到唔敢睇造型曝光

dc又贏

唔係dc fans, 覺得咁樣派膠法反而會想睇

如果唔行dark路線都唔錯，夠卡通

淨係期待ww84同水行俠

on9....

DC跟本自己想倒自己米

個顏色好似印度片

想行死侍風格的。

乜柒都Deadpool風格

都唔知同deadpool邊忽似

好大抽野

我覺得真係還好唔算柒

柒在肌肉衫

加番特效會好D既

咁有邊d你覺得係柒？

Batman

美漫巴
講得呢句預左得罪marvel狗

邊套batman?

JL

JL都有二套，前定後先

sorry應該係左邊bvs

話過係喜劇

如果係n52 version其實都ok

佢能力係估歌名？